線人費，智能燈柱，瘋狂的港共政府

早幾日有唔同文章講話線人費就極有可能用嚟俾啲鄰國僱傭兵過嚟我國做dirty job啦，咁呢幾日啲嘢，大家睇得清清楚楚，相信唔駛我多講了

今日多講另一樣同線人費相關嘅嘢，智能燈柱

咁據悉呢，智能燈柱呢，就啱啱係康文署底下嘅建築正式使用咗，而又好好笑地，林鄭月娥又可以一口咬定，話成班義士係no stake in the society，嗱，一係呢，林鄭就單純9up當秘笈（而我並唔相信一個官係可以咁講嘢嘅），一係呢，就係社會信用評分原來已經係香港秘密實施咗，如果唔係，佢邊度可以咁快牙斬斬講出話「個社會我地冇份」？

不過最精彩嘅係，到底智能燈柱計劃由咩人實行？答案係一個叫Technical Services Department搞嘅，呢個部門，由各大紀律部隊加機電工程署一齊請人同借調嘅，編制嚴謹，架構神秘

點解我地會知道？每年財政報告的答問環節裏面，涂謹申議員與財務委員會都有提及到這個部門

但政府成廿二年都沒有正面回答當中的線人費用彈藥費用等嘅明細賬目之餘，更加冇清楚解釋Technical Services Department嘅實際用途、架構、人員編制、工作職能、財政預算與財政花費

究竟呢個智能燈柱計畫、神秘執行嘅香港版社會信用系統究竟背後又有乜嘢意圖，當中花費的納稅人金錢又用咗去邊呢？

記住，係成個部門由存在到財務係過去超過二十二年都冇清楚交代過

呢個部門Technical Services Department竟然可以比保安局更神秘？當中是否聘請了一些根本不能給香港人公開的成員？

這個可能需要各位兄弟一齊質問這個誠信極其低下的香港特別行政區政府

721 811

推